[前線注意] 西環近水街已有防暴防線!!!

有大約二百個防暴, 未見速龍
有長盾, 有旗手, 有槍

萬事小心